有冇巴打去過 香港護眼 驗眼

收費合唔合理
服務好唔好

冇

返國內

上多啲連登咪得囉，咁撚多護眼post

我舊年去過驗眼,walk in 400蚊，有coupon好似平100,都幾詳細,過幾日會出理報告比你,有視光師同你講解內容,不過過程中都會sell野(叫你係佢度配眼鏡),我見佢ｄ價好貴聽完佢解釋份報告就走,唔算太hard sell.